我好想喊

但係我已經唔習慣喊，求下你哋話我知，我點先可以喊出嚟

唔上連燈就唔會喊

捐錢給有需要的人！
到時你會開心到喊！

打到自己喊為止